{
	"Ethnicity": "인종",
	"Not specified": "지정되지 않음",
	"Caucasian": "코카서스 사람",
	"Black": "검정",
	"Hispanic": "스페인",
	"Indian": "인도의",
	"Middle Eastern": "중동",
	"Native American": "미국 원주민",
	"Asian": "아시아의",
	"Mixed Race": "혼합 경주",
	"Other": "다른",
	"Body Type": "체형",
	"Thin": "얇은",
	"Athletic": "운동",
	"Average": "평균",
	"Few extra pounds": "통통",
	"Big and tall": "크고 키가 큰",
	"Hair Color": "머리 색깔",
	"Brown": "갈색",
	"Blond": "금발의",
	"Red": "빨간",
	"Gray": "회색",
	"Bald": "대머리의",
	"Eye Color": "눈 색깔",
	"Amber": "호박",
	"Blue": "파랑",
	"Green": "녹색",
	"Hazel": "개암 나무",
	"Smokes": "담배",
	"Never": "어머 놀랐다",
	"Sometimes": "때때로",
	"Socially": "사회적으로",
	"Often": "자주",
	"Drinks": "음료수",
	"Drugs": "약제",
	"Looking For": "찾는",
	"Friends": "친구",
	"Dating": "데이트",
	"Marriage": "결혼",
	"Not Looking": "상대 하지 않음",
	"Kids": "어린이",
	"Yes": "네",
	"No": "아니",
	"More than 1": "이상 1",
	"Pets": "애완 동물",
	"Dog": "개",
	"Cat": "고양이",
	"Bird": "새",
	"Alot of pets": "애완 동물 을 많이",
	"No pets": "애완 동물 없음",
	"Tattoos": "문신",
	"No Tattoos": "어떤 문신 없다",
	"One Tattoo": "하나의 문신",
	"A Few Tattoos": "몇 문신",
	"Neck or Face Tattoo": "목 이나 얼굴 문신",
	"Income": "수입",
	"0-20K": "0-20K",
	"20-40K": "20-40K",
	"40-60K": "40-60K",
	"60K-80K": "60K - 80K",
	"80-100K": "80-100K",
	"100K+": "100K",
	"Education": "교육",
	"High School": "고등학교",
	"College": "전문 대학",
	"Trade School": "무역 학교",
	"Tech School": "기술 학교",
	"Law School": "법률 학교",
	"Med School": "메드 학교",
	"Bachelor Degree": "학사 학위",
	"Masters Degree": "석사 과정",
	"PHD Degree": "박사 학위",
	"Religion": "종교",
	"Agnostic": "불가지론 자",
	"Atheism": "무신론",
	"Christianity": "기독교",
	"Judaism": "유태교",
	"Catholic": "보편적 인",
	"Islam": "이슬람교",
	"Hinduism": "힌두교",
	"Buddhism": "불교",
	"datememe - use memes to meet new people": "datememe - 새로운 사람들을 만나 밈 을 사용",
	"The best free online dating for singles in the world.  Get started chatting with people sign up now for free!": "세계에서 싱글 을위한최고의 무료 온라인 데이트 . ",
	"100% free online dating": "100 % 무료 온라인 데이트",
	"Signing up...": "가입 ...",
	"Don't worry we never post anything to your social networks": "우리는 당신의 소셜 네트워크 에 아무것도 게시 하지 걱정하지 마세요",
	"By signing up you accept our ": "가입 함으로써 당신은 우리 를 수락",
	"terms of service": "서비스 약관",
	"Email Exists": "이메일 있음",
	"Email Address Exists": "이메일 주소 가 존재",
	"Reset Password": "암호를 재설정",
	"Login": "로그인",
	"seeking": "추구",
	"I am": "나는",
	"username": "사용자 이름",
	"email": "이메일",
	"password": "암호",
	"password confirm": "암호 확인",
	"Month": "달",
	"Day": "일",
	"Year": "년",
	"The %s field is required": "%s 의 필드 가 필요합니다",
	"Password does not match!": "비밀번호가 일치하지 않습니다!",
	"Invalid Email!": "잘못된 이메일 !",
	"Email Sent!": "이메일 전송 !",
	"Sending..": "보내기 ..",
	"Password Reset! Logging in..": "비밀번호 초기화! ",
	"Reset has expired": "리셋 이 만료되었습니다",
	"Username is required!": "사용자 이름 이 필요합니다 !",
	"Password is required!": "비밀 번호 가 필요합니다 !",
	"Email address not activated!": "이메일 주소 는 하지 활성화 !",
	"Birthday": "생일",
	"Jan": "월",
	"Feb": "2월",
	"Mar": "월",
	"Apr": "4월",
	"May": "할 수있다",
	"Jun": "6월",
	"Jul": "7월",
	"Aug": "8월",
	"Sep": "9월",
	"Oct": "10월",
	"Nov": "11월",
	"Dec": "12월",
	"password again": "암호를 다시",
	"Male": "남성",
	"Female": "여자",
	"Welcome to": "에 오신 것을 환영합니다",
	"datememe": "datememe",
	"We just need a bit more information": "우리는 단지 조금 더 정보가 필요",
	"Continue": "계속",
	"By signing up you accept our": "가입 함으로써 당신은 우리 를 수락",
	"Email Signup": "이메일 가입",
	"Signup": "회원 가입",
	"Enter Email": "이메일 주소를 입력",
	"Email": "이메일",
	"Reset": "재설정",
	"Enter a new password": "새 암호를 입력",
	"Set New Password": "새 암호 설정",
	"Logging In..": "에 로그인 ..",
	"Forgot password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
	"Thanks for signing up. We hope you'll enjoy your stay and invite your friends.": "가입 주셔서 감사합니다. ",
	"Here are some fun things you can do now that your signed up:": "다음은 가입 하는 것이 지금 할 수있는 재미있는 일들 은 다음과 같습니다 :",
	"Edit your profile": "프로필 을 편집",
	"Upload some images and tell everyone a bit about yourself by editing your profile.": "일부 이미지 를 업로드하고 프로필을 편집하여 모든 사람 에게 자신에 대해 조금 말해.",
	"Check your messages": "메시지를 확인",
	"Chat with locals online in realtime": "실시간 온라인 주민 과 채팅",
	"Chance account settings": "기회 계정 설정",
	"Change your notification settings, username, password etc.": "변경 알림 설정 , 사용자 이름, 암호 등",
	"See your activity": "당신의 활동을 볼",
	"Check out who has viewed your profile and who likes you etc.": "체크 아웃 프로필을 볼 누가 등 당신을 좋아 한 사람",
	"Please enjoy yourself and be nice.  DateMeme is a friendly community.": "자신을 즐길 수 좋은 주시기 바랍니다. ",
	"Signing Up...": "가입하기 ...",
	"Come back soon.": "곧 돌아와.",
	"Thanks for using DateMeme!": "DateMeme 를 사용하여 주셔서 감사합니다!",
	"Update location": "업데이트 위치",
	"Edit Profile": "프로필 수정",
	"Upload a photo": "사진을 업로드",
	"and more users will notice you.": "많은 사용자 가 당신을 알 수 있습니다.",
	"Upload Photo": "사진 업로드",
	"Headline": "표제",
	"About": "약",
	"Photos": "사진",
	"Personal Information": "개인 정보",
	"Height": "신장",
	"Feet": "피트",
	"Inches": "인치",
	"GPS Location": "GPS 위치",
	"Finding Location..": "위치 찾기 ..",
	"Make Main": "홈페이지 만들기",
	"Delete": "삭제",
	"Sent": "전송",
	" opened the conversation": "대화를 오픈",
	"Read": "읽기",
	" closed the conversation": "대화를 폐쇄",
	"Received": "수신",
	"typing": "타자",
	"Deleted": "삭제",
	"Last Login": "마지막 로그인",
	"Welcome to datememe realtime messaging": "datememe 실시간 메시징 에 오신 것을 환영합니다",
	"Select a conversation to begin.": "시작하는 대화를 선택합니다.",
	"Write a reply": "답변 쓰기",
	"Reply": "대답",
	"No Messages": "어떤 메시지 없음",
	"Don't be shy send someone a nice message.": "수줍은 전송 사람좋은 메시지 하지 마십시오.",
	"Archive Conversation": "아카이브 대화",
	"Are you sure you want to archive this conversation?  Don't worry, when you get a new message from this user we'll restore the archive for you automatically.": "이 대화를 보관 하시겠습니까 ? ",
	"Loading..": "로드 중 ..",
	"Your session has expired": "세션이 만료되었습니다",
	"Please Login Again": "다시 로그인 하세요",
	"We lost our connection to datememe!": "우리는 datememe 에 우리의 연결이 끊어 !",
	"This can happen if our server goes down or you lose your connection.": "이것은 우리의 서버 가 다운되는 경우 어떤 일이 발생 하거나 연결 을 잃게됩니다.",
	"Retrying Connection..": "다시 시도 연결 ..",
	"change": "변화",
	"No results found.  Try ": "검색 결과가 없습니다. ",
	"adjusting": "조절하는",
	"the search filters.": "검색 필터 .",
	"Within": "이내",
	"Any": "어떤",
	"Girls": "여자",
	"Guys": "얘들 아",
	"Online": "온라인으로",
	"Photo": "사진",
	"Search": "수색",
	"Location": "위치",
	"Age": "나이",
	"Preferences": "환경 설정",
	"There was an error with your filter parameters": "필터 매개 변수 오류가 발생했습니다",
	"Reset Search Filters": "검색 필터 재설정",
	"Settings": "설정",
	"New Messages": "새 메시지",
	"Viewed Me": "나를 본",
	"Like Me": "나처럼",
	"Mutual Like": "상호 처럼",
	"New Matches": "새로운 일치",
	"Change Notification Settings": "변경 알림 설정",
	"Change Username": "변경 아이디",
	"Username has been changed to": "이름 이 변경되었습니다",
	"You will automatically be logged back in": "당신은 자동으로 다시 기록됩니다",
	"Change Password": "암호 변경",
	"Delete Account": "계정 삭제",
	"Delete datememe account": "datememe 계정 삭제",
	"Are you sure you want to delete your account?": "당신은 당신의 계정을 삭제 하시겠습니까 ?",
	"Yes Delete My Profile": "예 내 프로필 삭제",
	"Rename User": "사용자 이름 바꾸기",
	"Are you sure you want to rename your user?  Your messages will be reset and removed from anyone you've been in contact with.": "당신은 당신의 사용자 이름을 변경 하시겠습니까 ? ",
	"You will be logged out after renaming and need to log in using your password.": "당신은 이름을 바꾼 후 로그 아웃 과 비밀번호를 사용하여 로그인 해야 합니다 .",
	"Select Language": "언어 선택",
	"Change Language": "언어 변경",
	"Sex": "섹스",
	"City": "도시",
	"State": "상태",
	"Country": "국가",
	"Seeking": "원하는 상대",
	"About Me": "나에 대해서",
	"No About": "어떤 정보 가 없습니다",
	"Introduce yourself to": "에 자신을 소개",
	"Send Message": "문자 보내",
	"Spammer": "스패머",
	"Underage": "미성년의",
	"Rude Messages": "무례 메시지",
	"Adult Photos": "성인 사진",
	"Thank You": "고맙습니다",
	"messages": "메시지",
	"search": "수색",
	"lists": "목록",
	"my profile": "내 프로필",
	"edit profile": "프로필 수정",
	"settings": "설정",
	"admin": "관리자",
	"logout": "로그 아웃",
	"login": "로그인",
	"or": "또는",
	"sign up": "가입",
	"Mutual Likes": "상호 좋아",
	"Likes": "좋아하는",
	"Dislike": "싫어함",
	"People who viewed your profile": "귀하의 프로필 을 본 사람들",
	" No one has viewed your profile yet.": "아무도 아직 프로필을 볼 수 없다.",
	"People you like": "사람들은 당신이 좋아",
	"You haven't liked anyone yet.": "아직 사람을 좋아 하지 않았습니다.",
	"People who like you": "당신 을 좋아하는 사람",
	"No one likes you yet :-(": "아무도 :-( 아직 당신 을 좋아한다",
	"You like each other": "당신은 서로 좋아",
	"No mutual likes yet": "아직 상호 좋아한다",
	"People you dislike": "사람들 이 싫어",
	"You don't dislike anyone. :-)": "당신은 사람을 싫어 하지 않습니다. ",
	"Welcome": "환영",
	"Thanks for joining the best dating site on the internet.": "인터넷에서 최고의 데이트 사이트 에 가입 해 주셔서 감사합니다 .",
	"Here are a few useful links:": "여기에 몇 가지 유용한 링크가 있습니다 :",
	"To find people in your local area use the ": "귀하의 지역에 사람들을 사용 찾으려면",
	"If you're having problems logging in you can ": "당신이 로그인 하는 데 문제가 있는 경우 수",
	"reset your password": "비밀번호를 재설정",
	"Please use": "사용하십시오",
	"responsibly and have fun": "책임감 과 재미를",
	"Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
	"You tried to reset your password but we can't find an account for this email.": "당신은 당신의 암호를 재설정 하려고 하지만 우리는이 이메일 계정을 찾을 수 없습니다.",
	"Just click ": "그냥 클릭",
	"here ": "여기에",
	"to sign up.": "가입 하기 .",
	"Want to sign up?": "가입 을 원하십니까?",
	"Did you just try to sign up to ": "당신은 단지 에 가입 하려고 했",
	"We already have an account associated with this email.": "우리는 이미 이 이메일 과 관련된 계정이 있습니다.",
	"You can always ": "당신은 항상 수",
	"if your having trouble logging in.": "당신의 데 문제 가 로그인 하는 경우 .",
	"If this wasn't you please reply to this email and let usk now.": "이 당신이 아니었다면 이 이메일에 회신 지금 Usk의 를 주시기 바랍니다.",
	"To reset your password for": "귀하의 비밀번호를 재설정하려면",
	"just ": "다만",
	"click here.": "여기를 누르세요.",
	" anywhere": "어디든지",
	"New Message": "새 메시지",
	"You've received a new message on ": "새 메시지 에 접수",
	"Reply Now": "지금 회신",
	"Here are a few users we think you might like:": "여기에 우리가 당신이 좋아하는 것 같아요 소수의 사용자 는 다음과 같습니다",
	"has viewed your profile on": "당신의 프로필을 볼 수 있다",
	"New Like": "새 처럼",
	"You've received a new like on": "당신은 에 같은 새 를 받은",
	"It's a Match!": "그것은경기 입니다!",
	"You've made a match on ": "당신은 경기 에 를 했습니다",
	"It's been awhile.": "오랜만이야.",
	"We haven't see you on": "우리는 당신을 에 볼 수 있다",
	"for awhile.": "잠시 동안.",
	" seeking guys": "사람 을 찾습니다",
	"Username": "Username",
	"Password": "Password"
}